發夢夢到有好多人夜媽媽係人地屋企...

發夢夢到有好多人夜媽媽係人地屋企到大叫「起身屌閪啦」
嘈住人地訓覺

巴打想問你係咪讀緊55776?